[分析］請勿裝修譚仔/三哥譚仔

利申左先：
呢個post唔會幫譚仔/三哥譚仔洗白
冇食譚仔好耐，三哥呢幾個月都仲有食過2-3次

一）確立裝修守則，唔好破壞自己信譽
先假設今次譚仔/三哥係藍，佢都只算係罷食類
俾盡都只係裝飾，何來裝修？大把確認既深藍啦
衝動既手足/ 風向撚 嗌人去裝修
結果會引我地自己破壞守則，俾共媒做文宣
所以 一定冇可能會裝修，大家要有共識先

二）譚仔/三哥係藍定黃？
佢兩間鋪面出現左一樣聲明
疑點一：疑似貼係出面？
疑點二：點解只係兩間？
疑點三：聲明背景圖片疑似google到？
疑點四：事後澄清？
唔理譚仔/三哥係咪藍，但佢家陣的確聲明冇貼
但佢仲未表示係黃，大把確認既黃店都未去幫襯

三）重點，咁我地要點做？
首先我唔係想講罷食/爆食個個層面
而係我地要用呢個機會去令佢表態
第一：要調查，要令佢地交代，要有法律行動
第二：要表態，最少個兩間鋪要貼出道歉/澄清聲明
第三：要觀察，觀其言行，如果發現有藍絲員工點點點，我地要拎出黎再質問佢公司政策

四）檢討
就算要有行動裝修，勇武唔該先等一等
和理非唔該去探路，文字上確立左出師原因先
要fb/email/電話 要求對方解釋同回應行動先
一黎可以減少誤中，減少被抹黑既鋪
二黎出師有名，令人理解
三黎俾個機會對方表態，真黃既安心，真藍既都要歸邊

最後，個人信係有人搞鳩佢，但可以逼佢今次表埋態。如果唔知對方係咪黃，就幫襯左其他100%既黃鋪先，唔駛下下爆買，提防藍扮黃

重點
大家唔該先文後武
和理非行多一步，勇武少一分風險
唔好成日話勇武做完既野難解釋
難解釋係因為我地事前功夫未做得夠位